藍田糖水呀婆又比食環圍

見到成五六個食環圍住個呀婆 唔知想點

圖